今時今日用1萬蚊砌部電腦會否太不智？

主要用黎睇下電影，上下網，睇下相
買all in one 會唔會好lag?

個 moon太平就一定lag

1萬睇片上網邊夠呀，起碼3萬8啦

有冇興趣買notebook

唔打機都要用1萬蚊

買最平iMac

5k mac係你唯一既選擇

2080都差唔多成萬啦

樓主買部ipad算鳩數啦

質素問題
鐘意質素差D咪俾少D錢囉

all in one唔係話史上最戇鳩咩?

一萬蚊只夠買電競椅

1萬可以收2手返黎玩
GTX1080 3千就有

30蚊咋掛
1080Ti都係100蚊